從那天起我戀上我左手

點解哥哥要用左手
利申:打丁用右手

大家拖手仔用左定右